聽日8.24要營救香港電台呀！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

果個乜柒香港政研會過去吹親大雞去添馬撐警都號稱有幾十萬人

之後官媒會大力報導甚或定性

今次佢哋出盡力，聽日發動所謂天下圍公 萬人圍香港電台
想良心電台跪低 想佢哋變政治宣傳機器

當然啲論點係不知所謂，但民族主義上腦/根本無腦嘅藍絲連日被動員中
仲攞埋不反對通知書

咩公營機構就要撐政府？傳媒從來都係要獨立不受干預 新聞自由係基本法話有嘅(當然知佢呃
咗我哋20幾年)

如果用佢哋邏輯 咁林鄭政府夠係公僕 做乜市民5大訴求睬你都傻？

anyway
唔好睇少佢哋今次動員，共產黨今次堅想製造假民意打倒港台

唔想鏗鏘集頭條新聞 視點31 等變質
唔想利君雅 吳志森 曾志豪等被滅聲

唔好輕視佢哋今次動員，睇嚟唔會係幾慢人嘅活動！
大家不如諗下點樣做好

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

直接集人參加
佢拎咗一不反對通知書
係人都參加得, 無話相反意見就唔去得

當然驚俾佢哋打斬
不過大家唔好忘記果度喺九龍塘
其實係豪宅區
佢哋攪事啲有$人會點諗

push

識玩

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

唔會人少

真係吹大雞
當然一定好多咩社團咩同鄉會鄉音人大陸人

同佢地碰面我地冇好處

兩立嘅人數多, 差佬會分開兩邊人企
咁到時就唔係佢獨大
變相佢無咗個種圍到要威脅嘅情況

冧機場交通先
班友無道德可言，佢只係做比14億人睇，not 香港人

我知

故咪話要諗計

港台被打倒唔出奇
政府眼中釘

你睇國泰 你睇依家乜行業都白色恐怖

聽日香港人好忙

佢都知自己圍緊嘅人係有公道嘅人

差佬on撚9
係某個機構外集會 仲要係網上散播左仇恨言論都批

我真係好擔心香港電台

要人多先係
得幾十人就送頭

有冇得用返中共機場個招
派人混入去影大頭相/黃絲臥底 之後引佢地打人 第2朝瘋狂煲大 藍屍=打人暴徒

唔駛引班仆街都會打

我驚佢哋打埋港台職員添

佢自己都睇港台唔順眼 分分鐘搞手係佢啲叔父

你覺得佢地會似我地咁好？
一陣俾人打到殘廢都冇人入罪阿

推

元朗果次個光頭咪就係俾港台女記者質

“我係港台職員，你可以打我了”

今次運動die down嘅話
香港電台必遭清算
會真係變cctv

佢地做得d咩？拆左電台？搞記者全世界都無人幫
有時間去機場好過

係港豬on99先會高調屌同路人
藍絲做啲乜 佢地都唔覺有問題

佢哋係做畫面俾官媒同中共做嘢
清算打壓

咁咪一齊食下放題囉
大好機會 唔係唔開心share呀？

警方錫晒佢哋
點會放tg

支共要做野駛咩畫面，你睇國泰

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

今次攪港台
佢哋出盡力㗎唔係hea攪

因為藍屍無恥無良知

不反對通知書 一於反包圍睇下藍多定黃多

唔怪得觀塘出不反對通知書

我覺得唔駛去
如果去埋係姐係坐實港台係佢地眼中既黃屍傳媒？
傳媒應該係中立持平的，你去左咪姐係覺得佢偏幫你？
除非你去扮d藍絲，不過最好係年紀稍長既人佢地先信，或者你好似劉馬車咁癲癲地都得既

到時新聞輿論出黎會變親中團體打壓香港新聞自由
警察存政治立場偏幫親中人士，兩套執法標準
跟住呢2日諗住洗底既形象又染番紅染黑

但如果我地去左，就變人民鬥人民，2派政見不同人士互相對峙 毆鬥

想救 但唔知點救
驚碰面比人打死冇命賠
唯有希望港台員工自己醒水聽日day off 保護好自己先

Push

我唔係話一定要去

但要諗計
絕不能輕視
港台做咗幾多好事大家有眼睇

放流料會有暴力事件發生
或者會有人發動恐襲

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

同埋文宣要搶閘：
1. 對港企業明目張膽施行白色恐怖，香港不再是自由經濟體系
2. 中共強權破壞新聞中立，香港記者人人自危

外國可以：
1. 禁止中資航空飛往自家領空
2. 轉移投資到非中國的發展中國家
3. 支持本土産品，向中國貨說不

呼籲外國人，歷史告訴我們：ChiNaZi （or CCP) 對你愈好，你就死得愈慘。

幫佢地揚晒上網上國際關注先，聽日少塊玻璃都同佢做大佢

我地都可以做鬼混入去

佢地去 咁咪去其他地方宣傳

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

pushhhh

成堆最低質既人集合，為保安全巴絲都係唔好到場
直接冷處理，或者用觀塘遊行蓋過佢地

我支持港台職員，你可以打我了

港台鎖實大門 自已友入面打機又好 打牌又好 搵D野攝下時間
班蝗夠鐘就走 唔會OT

聽日和你塞，遊行攪得成，國際會唔會有人理圍電台？

而家係

一邊做野係俾世界睇
一邊做野係俾中國睇（同兇香港人）

事後輿論煲大佢好過，而家我哋動員遲過人哋咁多，又有觀塘戰線，一定唔夠佢哋疊馬。

最好扔埋磚
到時藍絲冇得鬧我地暴力

一定要準備定做好國際文宣

尤其要send俾世界各地公共廣播最出名嘅BBC，NHK，公視等
引起佢哋大力關注

政府會扮聽民意

聽日佢地一搞破壞就可以煲大 藍屍=暴徒 排除異己 衝擊香港核心價值 干預香港新聞自由

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

去觀塘好過

我地去到實打交

Diu

去觀塘啦

世界各地公共廣播機構

除咗BBC NHK 公視仲有邊啲？小弟不才唔知

鐵通 彈珠 磚頭

唔好啦
送頭咩

要對準政權！！

仲記唔記得咩叫做統戰！
聯合次要敵人，打擊主要敵人
呢個時候班藍絲暴徒仲未係我地既主要敵人，未係時候打擊住！

將來有一日一定會清算佢地，但唔係聽日！聽日你一去係送頭又做唔到野

將來？無將來了
到時港台會變cctv

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我覺得不用理會, D人係晒building 入面, 佢地唔通走入去斬人咩?

黑警都係擺堆磚頭 丫叉 鋼珠係地下影2張相就話有示威者持高殺傷力武器

想知港台嘅員工有咩睇法

藍屍有香港公安保護 咁我地咪送d道具比佢地自由發揮囉

藍絲殺人都唔會拉 驚咩
當然要去既個樣佢地人先好去做鬼

我唔係話要去
但之後要勁做文宣

我都覺得去好危險

去搞事

真係痴L 線班藍C

有不反對通知書喎
梗係去啦

係國家機器發動
唔係偶然

自己人去會照被人count人數

果頭啲有$人會點諗

下次圍警總出不反對通知書呀嘛
屌你老母死黑警

搵幾個做鬼入去,勁激動,係咁去衝擊咪得囉
啲人唔衝就鬧佢地,鬥玩大龍鳳

不如全世界都去
full gear去
黎一次藍屍黃絲大對決
班廢老廢中成日講到自己咁把炮

基本上要搞散佢地，一定要有內鬼，佢地點對我地，我地就點對佢地，跟佢地DRESS CODE，跟佢地大隊，企耐左引左警狗出黎，就一個個小隊分散周圍做下衝擊

政研會個班係真係廢中廢老
畀人煽下既話隨時真係會衝擊

有錢人點諗唔關我事啦
我淨係要攬炒

sad but true

慢人

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

引佢地衝

一係就全世界唔好去
一係就去開佢老味拖(最最最好唔好啦)

切忌少人

好，唔講將來，講聽日

你聽日去左係咪姐係坐實港台係唔中立報導先？

你聽日去左係好有好大機會同人嘈會送頭先？

你聽日去左係咪會少個人去觀塘同機場先？

我明白支持編採自由好重要，但我地係咪應該有更重要既野要做？

依個方向幾好

開定twitter ac,一有乜動靜就掟上去寫死班廢藍

721

點join ?

一人一封

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

一齊衝
一齊支持國家
一齊做深藍
打倒港台

做鬼唔該要似樣d，你睇落18 22歲佢地蠢極都知你係鬼

24號觀塘轉場過去大家點睇

俾個email我先做到野架

「救」佢地只會令場面變得更混亂

到時一齊講普通話

pish

大家要小心 要預計對家有衝突的準備

將呢班人資料send去國，列恐怖分子禁籃絲入境歐美日台澳

we must save RTHK

反包圍？

但係你標題話要營救佢地

ccu@rthk.hk
send爆

唔洗去啦...

我8月7send 佢冇覆返我

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

又要推啦屌

點算好

re send la

幫佢地將個集會定性暴動

佢知唔知天下為公係解民主?

應該吹雞去港台先啱呀
班廢佬一俾人挑撥就着火
最後廢老一定會打人
新聞就會shift左去打人場面
呢招叫圍魏救趙呀
記得記得千祈唔好舉牌支持港台
會招人口實

堆

教返佢地做鬼囉

可以點幫rthk

正，參加

我覺得唔應該去
就好似人地都唔會去我地既集會
佢地圍完就走嫁啦
我地去反而好易起衝突
好無謂

港台罷工一日避一避先啦

同班垃圾打過囉

有不反對通知書？

如果我哋參加完變成好暴力

咁第日啲藍絲活動會唔會唔批呢？🤔🤔🤔

佢地D雞次次都係得十幾廿人嘅啫,24號跟返原本D活動唔好比人分走D人流啦

唔好去
去俾班藍絲打咩？

RTHK打手表示認同

唔需要去 佢地有邊次唔出醜

唔去，rthk要跪的話唔會係藍絲，會係好似國泰匯豐咁

等佢地去完做文宣

岩呀..班藍絲仲係冇人性嫁.唔洗去比佢<搞>

分身不暇

會唔會去錯商台，包圍商台

去左會唔會被支持反港台

佢地衝既話差佬都唔會拉
呢單野係想佢地同示威者有個對比 證明佢地既暴徒論

係要打示威者表達訴求就可以用暴力既臉
聽日港台一定比人入去打爛曬d野 警察都唔會理

去嘅話就代表強行將港台拉到我地嗰邊
到時敵人打壓得仲勁

721 811

同意

件事反應左藍絲真係幾On9 機構不中立你米成班去抵制咯

借位一用

救航空界手足
塞貨運

事後瘋狂文宣親中團體打壓香港新聞自由仲好
我地去左RTHK咪變左黃屍傳媒

提早幫佢地做下國際文宣囉
Supporter of ChiNazi attempt to attack one of the Hong Kong Main Media's Headquarter

藍屍暴力就係人都知，係班廢老仲沾沾自喜

取消一個活動？

譴責商台！
譴責袁志偉！

由得佢地自己柒，自己樹立破壞新聞自由既立場係佢地自己既事，我地無謂損兵折將，真係專心搞機場+觀塘。等佢地柒完再將佢地既柒事發揚光大！

24號機場+觀塘
仲有時間去香港電台？

預料一衝擊 政府即刻跪低 摺埋港台

但唔好用standard form
要有啲唔同

唉

商台881晴朗都好㗎

做鬼混入去

去到緊係著藍衫插國旗，推佢地玩捉鬼

個樣要好柒先似

佢目的係
有人抗議 > 人民日報話廣大民意xxx開炮 > 造輿論迫港台交人頭或轉藍（而家唔係黃係中立）

個人覺得外媒唔會太關注，我地係要做d野
不過絕不鼓勵大家送頭

應該好多大陸人去

喺佢哋啲袋同衫後面貼反送中貼紙

就係要令佢哋關注
新聞自由係普世價值

將良心傳媒公共廣播變黨媒
外國人有興趣㗎

可以免費幫大家印，今曰觀塘去join 手拉手，有冇人想要

唔洗理
唔好分散人手

港共如果逐一機構搞白色恐怖，對我地嚟講好不利，到時冇人為市民發聲

絕對係

聽日仲邊有時間，又機埸又觀塘

啱佢口味嘅就唔使抵制

唔啱嘅就要剷除

相信佢哋唔止係會和平進行，更可能嘅係會破壞任何公物。

矛盾嘅係當我地嗰邊有人去聲援，難免會有衝擊。都是班黑警又幫晒佢哋。

更甚嘅可能係話：

因為各區發生遊行及混亂，所以我哋未調動唔到人手。結果到時候嗰度發生衝突，甚至有暴力事件，都可能冇人會處理。

屌真係好撚煩

agger
由得啲廢老自己去打飛機
唔覺得佢做到啲咩，我都好希望佢搞到好大

諗下佢地想做乜野
如果好多人事後就會有人問港台應該點做
到時港台出份聲明話依然維持不偏不倚中立報導
咁班人所謂嘅聲音全部都冇理據，亦唔知道實際發生咩事，咁根本就唔會有咩noise 啦

除非真係好唔好彩，篤中左藍絲好多人認同嗰類野，例如話利君雅講野冇禮貌，然後一路指住嚟鬧佢（包括事後），咁應該係港共同藍絲最想見到嘅畫面
多多少少的確會令利君雅有壓力，咁我地撐佢，其實就應該需要到場，但佢地有不反對通知書而我地冇，到時就有可能有事發生

最簡單就應該係記者去採訪，睇下班人知唔知自己反緊乜，我信有人冇收錢嘅，到時鏡頭出醜就變左笑片啦

大家識喬裝做任何人架啦
睇警犬會唔會射tg清場，如果唔清場又俾全世界睇住佢地雙重標準

唔洗理，去番機場>觀塘先。

有得玩
終於可以試下有盾咁衝

最後可能得幾條友呢

記者不知幾想佢哋衝擊，等緊食花生，下期頭條又有嘢寫

和理優去咗機場先啦
真係想去rthk嘅可以考慮wum yat dui ng

唔會
依個咩政研會攪親都唔會得幾條友

823 人鏈, 824 觀塘, 825 荃葵青
香港電台唔係唔理, 到時觀塘游行再睇情況
推番 我地自己既主要活動先

我唔係話要去
但要做好國際文宣

其實佢哋都係用嚟打文宣戰

咁多次遊行集會
有邊次藍絲會黎大規模踩場?
係無呀
因為藍絲主辦人都知道攪人集會係幾咁肉酸的一件事
如果電台或員工有咩損傷都係入召集人數
但係你拉隊去有衝突就係入你數
百害而無一利的事真係要去做?
仲要而家警犬嘗試緊洗白
我就唔覺得會任得班藍絲爆入電台

有人係咁吹風去港台,想散其他活動D人

唔放tg 即係任玩
機會黎啦

我地又吹雞

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

但要扮到佢哋咁柒個樣先似

遠水不能救近火，到時利君雅或頭條新聞已經落左鑊
外媒一定係優先影遊行或衝突既畫面，班阿伯去港台佢地唔會點報
黨媒就梗係出幾十慢人去港台抗議啦

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

救港台！！

所以搵人扮民意

保護自己最緊要， 俾人捉到真係唔知會點架， 刀仔插頸都做得出

睇下班人知唔知自己反緊乜?
肯定唔知

問佢鏗鏘集721元朗黑夜重組當晚點睇

問佢視點31搵黃宏發講撤回不等於暫緩點睇

佢哋一定唔知你噏乜

問佢公權力，公共廣播concept
一定又唔知你噏乜出晒醜

仲有個垃圾對話平台扮聽民意

其實佢哋影大頭其中一個目的係加你入佢人面識別個ser，可以隨時監控你

今晚print啲slogan，好似孫家驊咁，話「香港電視台」點點點

推推推

［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 07:00塞機場 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

以子之矛攻子之盾

如果有狗狗請人食魚蛋就好啦

雖然咁樣係最快捷去驅散佢哋，但係都會影響到嗰度返工啲人

香港電視台正呀喂
RTVHK
等佢反咗啲唔存在嘅電台電視台

其實佢地個集會有不反對

如果好多人一齊去港台門口 大叫港台幫政府 強力要求港台報導五大訴求 我要真普選其實冇沖突

如果我地人多反佔左個集會Tim

我有啲憂慮嘅係佢地真係吹雞
不過風頭火勢請飲茶同派錢就應該幾難
事前都唔知點派，事後又係講個信字
但佢地會唔會動員到咩人，係咪都需要諗諗
萬一係有個機會動員到真係有學識嘅人去
到時可能成就到一場好戲
因為呢場係真正講緊新聞自由，個戰場不可低估

緊係換裝，寫住i love hk
手機帶備用機，講普通話，一於組隊打間諜戰

佢哋動員咗一個乜柒傳媒嘅會
反港台

裡面有港台舊人
無記錯好似咩梁家永張圭陽都有

港台保衞戰

落去同打d棋子打交?

呢個又有可能
黑警 藍屍 一家親

香港電台好似唔止係公營機構咁簡單，係特區政府一部份嚟喎，好多職員都係公務員

不如將對家嘅集會Spin成反政府示威

我諗緊佢地有冇機會搵到有「公信力」嘅人出聲
未必要篤你講嗰啲位
港台奶過野架，到時質住呢啲野嚟講就會有傷害

普通話好既手足可以一試

聽下8年前俾港台電台部逼走嘅太后點講

去機場又好 觀塘又好
香港電台都不是首選

其實尋晚太后吳志森講過，今次吹雞嘅係班廣播界奶共old seafood，佢地唔係無文化。所以要用我地嘅力量，將佢地嘅集會spin成一班無文化嘅廢老嘅集會，就可以減少港台嘅輿論壓力。

係
啲奶共老seafood仲不乏港台舊人

正PK

好忙。。。機場定係觀塘定係港台。。。

搞廣播道有錢佬集中地

咁已經確定會有noise，已經唔係幾多慢人去錯地方嗰種情況

平反六四

佢哋大攪今次

唔係去錯地方果啲細奶共團體攪

吳志森先講完，呢個唔係咩私煙BB嗰種。所以我地要將佢個集會變成嗰種低B集會就得

正正係佢哋圍我哋齋去反圍咪得囉 做其他野就嘥氣架啦

佢地今次動員到人
唔係幾多慢人去錯地方嗰種，係真係有noise
一定spin 唔到，要針對返佢地言論嚟搞

唔能夠低估

如果係幾慢人果啲梗係笑下算

依個唔係

好計
話支持又唔知好唔好
呢個方向好野
反騎劫

好似冇乜文宣
驚唔夠人

去馬呀!

對家勁多文宣
好大動員
大力批鬥

要珍惜每一張不反對通知書

依樣啱
我哋依家遊行10次有9次唔批

我想話我地啲文宣

係
無人理
個個當小事
我絕對唔覺得係小事
唔係幾慢人果啲

有冇預計到佢地會講咩

p

可能因為係對家嘅野
唔想幫佢地宣傳
驚其他人炒車

騎劫好似有得諗
一係到我地做福建佬，勇武騎劫，嚇走佢地
一係用騎呢方式騎劫，
得唔得

你睇咗太后條片未？

我諗會抽頭條，視點，鏗鏘集打

咁都批

希望無事

Dllm咁都有不反對通知書
文化大革命

點夠人啊聽日

你諗下
果個政研會次次都係攪啲撐警會
守護香港添馬公園會

今次第一次咁有針對性
仲攞晒不反對通知書講明萬人 佢哋一定有信心搵到萬人

聽日有事會即刻入

係
不反對批鬥

做文宣係必定

黑警智商
敵人嘅敵人即係自己嘅襟兄弟

佢有一萬人先算啦
出醜居多

YES
密切留意住要

SHITTY同浸大學生尤其

可以反包圍

會有
都話香港政研會往績係吹到雞

唔係，今次真係動員到人
先唔好輕視

所以我地都要人，最緊要有人

藍絲搞活動有邊次唔係出醜，準備定相機拍片就夠

簡單，我地大大隻字舉一堆反「頭條日報」「新聞透視」

反修例風波引發多場警民衝突，由香港政研會發起的「《希望明天》反暴力音樂會」於今日（3日）下午3時維多利亞公園草地舉行，大會主題為「不要暴力 不要紛爭 給香港一個機會」。政研會表示是次集會將會是暑期結束前最後一次集會，並稱將會發表民間方案，合力守護社區和香港的繁榮。
集會開始時，香港政研會主席鄧德成表示，今日邀請了很多「嘉賓」到來， 而這些嘉賓都是一些普通市民，希望大家藉著聽音樂會，「停一停」、「想一想」。他們部分人穿上印有「維護法治」字眼的白色衫，並舉起寫有「我愛香港、反對暴力」的標語，場內有人派大會發白色T恤，不少人即席換上，亦有不少參加者，分為不同群組合照。

大會宣布，截至傍晚近5時，有9萬人參加集會；警方則稱有2.6萬人。

係咪收政府錢
就要幫政府講嘢？
報道新聞係要利用環境證據同客觀事實
但係而家呢個政府就不斷俾所謂愛國團體抹黑港台

咁不如全香港市民禁睇其他高管嘅新聞
叫鄭若華立例淨係可以睇人民日報啦！
CLS 政府！

一係去做鬼，如果唔係支那狗自己都會柒

我想問有冇記者/ 記者嘅朋友
有冇意見可以畀到我地，我知你地大部份都係堅持中立
希望你地入嚟畀下意見

幫佢地玩火

我記得，係何妖果次，第一次最多人果次。仲係最暴力又攪煲底兄弟，又打記者果班

我哋當然明

Pish

故絕對唔係幾十人嘅規模

你上啲藍絲FB/GROUP就見到個個都講緊

比機會佢地出下醜啦 主動從來無咩好輿論結果

聽日機場、觀塘、港台，度度都要人，遊後行嗰100萬唔該分三批出嚟幫手

咪玩啦
到時捉到後生放，大把位被人入
調返轉我地百萬人遊行，佢地混人入嚟都驚有風險起到係藍絲甚至中共啲人啦

佢地個個都係自己友知道邊度請返黎,邊有咁易做鬼

你喺同溫層無用

你要知佢哋背後盤算同影響

佢地搵左前港台人
未必會出醜，一定要有應對

其中一樣好緊要既野係 佢想引啲人走
因為星期六會搞兩個好重要既地方
機場 同 觀塘
所以 去光復港台同時
絕對唔可以比佢地達到佢地既目的
而重點就係
比多啲人我呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

調配 100萬 人 聲援港台

其實就算為左覆啅第一次撐警向煲底係咁侮辱班手足啖氣，都無理由由班人就咁算

保護地球戰要人多衹要將佢哋非暴力驅散如對方夠膽先用暴力就另計

我覺得港台唔會有事，集中返機場同觀塘好d

《天下圍公》萬人包圍香港電台

香港電台作為公家電台，花的是納稅人血汗錢，但節目言論立場偏頗，有違政治倫理。香港政研會蒐集大量市民意見，均認為香港電台應該更持平理性，我們倡議香港電台應開放市民使用權，將過剩的節目時段還給市民大眾使用；我們將廣邀廣播業界的專業人士成立【民間製作委員會】，以香港電台的硬件製作市民節目，還聲於民。

香港政研會將於8月24日本週六率眾到香港電台廣播道總部，要求廣播處長直接對話，現呼籲市民到場一同監督過程。

《詳情》
地點：九龍塘廣播道香港電台總部
日期：8月24日 星期六
時間：下午3點

還聲於民、監督社會、支持理性

#天下圍公
#萬人包圍
#香港電台
#還聲於民
#開發市民使用權
#香港政研會

佢哋都話出席人數可能極多

到時睇餸食飯啦

佢哋真係諗住推冧港台
你哋都睇到國泰點跪

聴日full gear

下你唔係信下話

去乜鬼
對家吹雞吹唔吹得成都未知
仲要而家到到都要人
真係圍到時之後咪學機管局申請禁制令咪得
佢入去咪報警
話曬港台有枝筆,仲要係主場,有CAM,班狗唔敢偏幫得咁出面

覺得 要加多d banners 同目標 唔係會比假新聞 利用左我地既人數

或者最簡單，我地組織一班鬼去，見到有傳媒影就粗口叫「屌你老母香港電台」，要將呢個場變成一個低質素場

全部藍絲FB FANPAGE都勁SHARE中

我撐何君堯議員撥亂反正粉絲團專頁

但我地呢邊d人同佢地嘅樣爭好遠下

激動就得架喇，班傻閪都冇撚腦，駛鬼帶住佢地衝咩，佢到時一點着就自動波架啦唔好話我話

根據佢地之前幾次既經驗 會唔會去岩地方都成問題
再講 好似popo咁玩不理睬 全體員工留返係港台 睇佢地老野曬得幾耐

香港電台，拯救未來。

我地做鬼，幫佢出醜

都話唔係啲細團攪
今次攪手次次都吹到大雞

有冇記者/ 記者嘅朋友
我地知你地都係堅持中立
希望你地畀D意見我地，聽日我地可以點做

都話今次係港台奶共Old seafood，不可輕敵

笑死，佢地圍香港電台，不如我地搞返個圍tvb

起到就大啦
大把位入我地

死地，勿去

觀塘完直接過去

點解上面啲人諗到咁簡單

佢哋想圍魏，我地要對准中央心臟插落去，機場！

睇下會唔會攻入電台打人

咁大壇野港台一定知 到時唔出黎係公員涼多幾個鐘冷氣
班垃圾圍到冇癮應該會散 除非佢日夜咁圍

傷港電台
用埋啲蝗語諧音

唔使有衝，都話講幾句粗口畀傳媒就得

幫我推

有冇記者/ 記者嘅朋友
我地知你地都係堅持中立
希望你地畀D意見我地，聽日我地可以點做

btw想問下 搵左邊個前港台人?
如果知既話可以即時搵下佢有冇咩醜聞 係佢地圍之前散出黎打撃下公信力都好

有冇搞錯 咁都批

由尻佢地啦，佢地出醜就一定la，但一陣我地去到又話我地挑起沖突，港台話曬都政府機構d，班狗會自己守架啦

同埋要知佢哋目標

佢哋真係想推冧港台今次
林鄭配合唔出奇

圍完又點 我當比夠一萬你 唔通佢衝入去打人
唔好搵國泰做例子 佢跪低係因為中共渣住個領空權威脅佢 呢班廢佬有咩渣住港台春袋咁巴閉 聽日機場戰線咪仲重要
去呢到有咩用 展現民意818 616仲展現唔夠？ 一萬人同200萬人比？

有冇港台朋友發表下意見
講幾句定下軍心都好

有冇記者/ 記者嘅朋友
我地知你地都係堅持中立
希望你地畀D意見我地，聽日我地可以點做

Push

我無話要去

但之後要發動國際文宣

喺西方民主國家眼中
新聞自由係普世價值
仲要攪公共廣播機構
你諗下NHK BBC如俾人攪 會點

依家就係怕呢班癲狗

同埋點解會咁肯定港台高層冇嘢畀人揸住係手～？

果班撚樣知唔知天下圍公係咩 project..................

agree呢位巴打 雖然話唔可以睇小
但圍完佢地又可以點 如果真係咁"守法"既話佢地2粒鐘就要收皮
到時任佢地嗌極咪又係傷港電台 其他果D濕鳩口號
佢地斷人頭收錢既 會唔會OT或者衝都成問題啦

好擔心港台員工嘅安全

有冇記者/ 記者嘅朋友
我地知你地都係堅持中立
希望你地畀D意見我地，聽日我地可以點做

如果有「有公信力」嘅前港台人講左啲有力嘅野
再加你講嗰啲
咁你估咁做後日或星期一啲紅左藍左嘅報紙會出咩

敵人反對

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我老母話：
緊係扮藍絲
幫手助攻衝擊一下
以彼之道還施彼身

記得報完喺度通知聲

贊成
發動c9團

痴線 講明圍電台 都可以批 不反對

真係奇怪,點解係咁有人吹奏會有好多人,
你見對家咁多次有邊次會有好多人?就算有肥媽倫伯去埋都係準時收工嘅集會,有咩必要去理?點解之前咁多大型藍絲集會都唔見人吹雞叫手足過去,今次就不停吹奏要人?
你地諗下24嘅我地有咩集會,重點可以同唔應該分人手去呢D無必要嘅地方

我話，要扮對家嘅人，講「香港電台屌你老母」，同埋要畀人影到，佢自己捉鬼咪等於傷班廢老心囉

補充 梁家榮無論佢奶唔奶共都好 都叫係處長
唔通班垃圾叫佢出黎就出黎 公務員/公職人員最注重自己身份
咁搞法咪變左隨傳隨到

推呢個

你唔去RTHK 大把借口甩身
你去左就顯示RTHK 偏黃,
然後又會比人逼到跪底要含

樓主考慮下會唔會好心做壞事

就算剩係得廢老講野呢班紅藍報紙都係會話港台偏幫示威者架啦
擔心呢d言論會唔會on9左d

但係去到依家我有一個疑問～

去到今時今日仲有幾多游離份子，

可能我高估咗香港市民

你睇真啲先啦
無人叫你去圍
我係叫人做好國際文宣
你喺同溫層就梗係自我感覺良好

中共要發動依啲嘢逼港台跪低/大清洗呀

如果又係去同一場合阻佢地，咪好似英國 法國 澳洲 d強國人去對抗香港人示威一樣咁肉酸

不如第二日我哋自己搞多次集會，人比佢地多，咁重好啦

推緊記者朋友嘅手足唔好推得咁揚，推得夠多頁數記者朋友應該會睇到

然後我地角色係聽有力嘅意見，然後動員或唔動員都係要睇左意見先再決定

暫時唔好太著重自己意見，多聽下身邊嘅人嘅意見先會贏到

同意，想聽多方面嘅聲音。尤其係傳媒嘅朋友

我無叫人去呀
都話係做好國際文宣

同埋唔好當依單嘢係流嘢

圍港台，即係反政府，文宣大把嘢寫

唔得，我地要畀外國傳媒一個印象，RTHK係中立嘅先得，所以唔可以擺上枱支持

咁可以點幫

秀才遇著兵，有理說不清
建議都係冷處理，做返當日既預定既抗爭
唔好令件事變咗群眾對群眾

呢個就唔太同意

佢哋本身有既定立場，我哋唔去唔會令佢覺得RTHK唔黃。感覺諗法上，未必會有好大嘅轉變。

利申：唔贊成去

國際文宣
同埋發動一人一信俾廣管局及港台
贊佢哋
但唔好用standard form

睇真啲pls
我無叫人去

幾慢人助攻, 無警時份 ? RTHK 大把 CAM 影住 !

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

I know !!!!!!!!!! 我只係講返我嘅立場！

我哋可做嘅係

國際文宣
同埋發動一人一信俾廣管局及港台
讚佢哋
但唔好用standard form

緊係唔會當佢流, 唔係平時24慢人級
因為唔係流, 所以要更加唔好理佢
由佢圍, 班廢佬圍幾粒鍾就要收隊
一陣間唔覺意有幾個不受控既廢佬衝突就好睇了

我地十萬人反圍返佢地

請爬文

歡迎你改左攞嚟推
提醒手足好重要

我嘅"理"唔係話去現場同佢哋起衝突果種理

其實係應該有真心嘅

以佢地邏輯
可以告佢地非法集結，可以射催淚彈驅趕

一向都贊成聆聽多方面聲音

唯有等下先，可能一陣會有人分享。

有啲人唔想真相畀人知道，就話人哋嗰啲資料有立場，不利於佢哋維護穩定。

真正有立場嘅係佢哋

反包圍佢地，唔係對侍，係漫步廣播道，唔叫口號唔對罵

我覺得佢地圍幾個字一個鐘就走
因為要有noise 被記者影相
然後有人受訪，因為佢地係有「有公信力」嘅前港台人都去呢個集會
有衝突顯示佢地唔和平可能係我地想要嘅畫面
但佢地有noise 做到出嚟我地都要有方法應對
推到記者朋友見到

唉我都知佢地會有俾人打壓既一日

總之唔係奶港共 又要消滅

我去舉支持既牌得唔得？
佢申請不反對通知書
但我去到舉咩應該阻我唔到掛？

~請支持傳媒界清泉-RTHK

佢地大隊未到之前就有live啦，點解唔講得粗口畀公眾一個first impression

如果有spin 到佢地嘅言論吹向對我地有利嘅支持
就咁寫xxxx香港電台未必係好計
希望記者朋友畀少少意見我地

其實我覺得冇必要去，因為

一，去到盞打交，無謂跌入群眾鬥群眾嘅陷阱
二，聽日有其他主力地方如觀塘，機場，無必要分散人手
三，佢地一係和平包圍，若果和平冇事發生，我地去黎做咩？若果佢地動粗用武力，大大間傳媒機構，鏡頭之下咩都影曬，到時全香港知道邊d人先係暴徒，你使咩擔心

四、傳媒唔係我地嘅戰友，佢地嘅職責係要保持中立，你去盞害左佢地，班藍絲知道我地撐港台，只會更加主動搞港台

知道巴打你有心想支持想幫港台加油，或者以後再向佢地表達心意，但無論如何聽日都唔好拉九隊去同班藍絲對抗！

真心果啲就會跟著衝啦,
收錢果啲咪驚收唔到錢囉

唔知記者朋友會點做
唔太想用自己意見推post
想有真正嘅討論，唔係我地說了算

由佢圍囉
俾全香港全世界睇下呢班流氓

點解講明係圍RTHK
都可以批不反對
屌你老母

佢哋不知幾開心

暴徒

你睇真啲
從來唔係叫人去

沉乜撚

差佬會嚟分兩邊人企？
佢地會唔會出現都成問題
出現咗又會做d乜唔好有期望

佢地有「有公信力」嘅前港台人出席，係會造到noise，所以我地去唔去都係要聽左意見先再討論，呢個係重要戰場嚟，唔可以輕視，更加唔可以無視

然後林鄭有機會配合言論做野

到時就合理打壓

你估佢哋無計劃㗎
佢哋落重子彈喺港台係真係想推冧佢
唔係叫你哋去
但絕對要諗點應對

你地係咪去先? 一陣我去到單拖比人圍

屌

推到有記者朋友畀意見

我地唔去好D

可唔可以睇清楚先講

樓主表達嘅係唔去

721
811

個標題寫營救
的確好易睇到有臨場感
太有戰場feel
不過照舊推到記者朋友畀意見

其實可以點樣做？

我第一個post就係話大家要諗計
從來無叫人去

機場啦，唔好俾人帶好唔好。有翻d焦點好唔好

share rthk俾朋友, 令更多人支持, 就係幫手

24係塞機場 去觀塘

824 唔會去機場

只會集中觀塘

nothing we can do

換衫駛唔駛教呀

難d wo
你搵d 中年人幫手先得

咁佢唔睇內容我幫唔到佢哋囉

人人都要有獨立思考能力

去完機場 之後觀塘 之後全部人轉場去救！

機場全日都有人入，但佢地個行動係指定時間
調返轉都得

記者問佢地咩原因出黎會有人答唔到

個人意見

而家佢地係玩明，我地冇必要玩暗，就算去堂堂正正咁去就得，都係表達一種聲音，都好過混入去講粗口，被佢地捉住左就笑死，話我地冇計走去玩抹黑，到時踩到我地成為藍絲一樣對我地有咩著數

當然去表達聲音又有第二個因素就係我地未必夠疊馬，我地而家都唔知有幾多手足會去，除非有好決定性嘅因素表示一定要去，否則係咪應該喺輿論層面做野，最主要令柒婆冇咁易做到野
所以文宣反攻都要睇佢地講左咩再反駁
好過入去講粗口啦

今次係對面大動員，一定會有noise

有「有公信力」嘅前港台人出席集會
而佢地係一定會受訪

一係呢就出文宣 (唔洗手足抛頭露面)
幫佢引多啲人去
出席有慰勞金答謝
結束後主動問大會負責人領取
勿失良機

換衫去幫佢加人？

周溶囉

前港台人???

要用 撐新聞自由 既旗號去對峙
撐港台/撐利君雅，議題個層次唔夠高

千禧年代

齊齊去對侍
俾廢老藍絲食下催淚蛋

有其他前港台人去

推呀
快閃完觀塘齊齊入九龍塘！

出力谷爆機場搶佢focus先，仲要佢地要全力去圍電台唔得閒理我地
香港電台方面大可以學政府咁冷處理
塞完機場去堆觀塘佢地仲圍緊既話就一齊去支持下啦
打正撐警撐政府旗號做咩都冇罪，大家明啦

我覺得我哋起碼要是分小部分人去港台聲援

但有一樣唔好嘅係

如果每次我地有集會

佢哋都搞啲咁嘅嘢

每次都會分簿我哋人數

如果佢地圍1個鐘，會唔會之後拉隊觀塘?

千奇唔好去阿 千奇唔好去阿 千奇唔好去阿

啱！！
要大量印字
要急宣傳！！吹雞去！
同佢哋鬥多人！
反正有nono ，又冇話支持邊方唔去得

如果中央轉打溫和牌 咁我地更加唔可以放軟手腳！
8.23 香港之路
8.24 7am 機場見
下晝 聲援港台、觀塘遊行

前港台人唔少都過左D100，除非係剩低果D。。。

賴成唔走迫到狗狗放彈，仲可以屈狗狗炸藍絲

唔好去 你一去就做實咗班親共L個講法

做好國際文宣先係上策

國際層面
呢個集會係合法嘅
而佢地都有表達聲音嘅自由
篤唔中咩有力嘅位就冇問題
但萬一係有人講得出有力嘅說話

到時柒婆就有位做野
佢地目標係做內部清算

推
救人呀

要去都要好小心諗清諗楚先

去黎做乜 幫佢搶focus?
大家係咪唔記得左之前添馬班廢佬係點打人？
班狗根本唔會理 去到只會兩面受敵
營救有好多種方法 唔一定要去踩場
聽日唔好去

好似班狗咁喬裝佢地衝擊 引狗清

咁一係2點集氣去表態，玩快閃半個鐘轉場/留低都得，佢地都成日狗總前表態送果籃啦，唔通次次都要攞不反對咩?

救咩人 咪撚去阿
最好班廢佬衝入去 我多謝佢添

佢試下搞記者 即刻煲大佢

需要明白政府係隸屬中共嘅
前幾日中共嗰邊已經不停吹風講到香港司法唔公正
黨鐵車走「暴徒」令社會唔安寧，然後迫黨鐵做野話有需要會封站飛站
又批鬥大舉清算好多手足
今次做到noise 嘅話係大把位被柒婆入去做野
到時港台未必甩到身
今次真係打到埋身
唔好再講嗰啲混人入去講粗口，又期望發生群眾毆鬥嘅事件
要正經對待
佢地今次真係吹大雞想清算港台

sorry激動咗
你啱

啱

中共已經發起文革

咁可以點做？

中共而家好似最後的瘋狂咁

希望推到記者朋友畀意見

一係觀塘快快hea行完，全部轉去港台，對藍絲比較有新意，反正而家差佬唔放煙好難煲大，對藍絲比較能搶fo

推到記者朋友畀意見

傾盡全個國家之力

化身任何人混入去搞事

我都唔知
知道愈遲回應就愈大成本
而佢地做嘅野唔知點解真係好似唔洗還咁
可能佢地總係有下一步棋為自己開脫
但呢場仗我地只可以打落去
因為被迫害嘅係我地

Don't try to Silence Us
Freedom of the Press

冷處理唔得咩？我地去一定有混亂。

可以點做 盡幫

佢哋應該都係見步行步

佢就係要營造出一種深不可測嘅感覺先可以控制住班蠢人

希望啲藍絲唔好錯手掉磚入啲有錢佬屋企

好橋！

聽日真係好重要。去觀塘。

同意機場係緊要目標，但一直對日期時間有D保留，主要因為驚影響觀塘(個人認為智能燈柱老早應該煲大佢)。

爬左幾個po，揾到有巴打話時間上選擇係因為就貨運最繁忙時間。咁我明星期六去係合理，但好似tg 定邊到有人話貨運上午唔係最忙，但追唔到有冇回覆。如果有，請分享。

於是我自己 Google, 揾到機場 link

8.24 貨運離港班機
0000-0600 33 班機
0600 -1200 21 班機
1200 - 1800 16 班機
1800 - 0000 24 班機

8.24 貨運抵港班機
0000-0600 34 班機
0600 -1200 21 班機
1200 - 1800 17 班機
1800 - 0000 22 班機

咁我想問，係未我睇錯，定有其他原因要8.24 7-11呢個時間最好呢？

利申 好驚觀塘唔够人，或者「和你塞」如果有小小唔理想嘅場面，就有機會令觀塘，尤其是燈柱問題，被失蹤

香港電台守護戰 守護我們香港人電視台

有啲崗位全年無休勁慘

我地真係唔好去 因為港台係中立既 唔係幫我地

可能好心做壞事？

幾好啊
嘈一嘈廣播道啲有錢人

混入裏面玩搞事

823人鏈
今晚見

唔想鏗鏘集變質

新聞機構1-日都有人

一定要集人去呀 大家唔記得左敵反我擁
我地香港唔係得幾多盟友 盟友出事都唔撚去幫 只會一間間公司 電台咁比佢搞 最後冇人敢出聲

推 一定要集人去

一間有黃屍混左咁去投燃燒彈就搞笑 .. 快 D 叫佢取消行動啦

集合 集合

所以要罷工

有冇腦 你冷氣軍師黎?
反採訪都仲得啦
罷工咪中計LOR傻猪

又中計撚 人命緊要啲定採訪緊要啲呀
未見過藍絲打同非禮記者？
今次仲要針對港台

放啲消息話有幾百勇武派會混入去衝擊, 有機會一齊食TG?

醒未? 罷工唔係中計係咩?
係CALL就CALL同行一齊影班藍C啦

香港最唔撚想罷工就係記者
當中最撚YELLOW就係RTHK
班記者放工都出機呀

各位mon post 死警犬
聽日記得黎捉我地啦

根本唔需要去
有邊次呢d集會佢地會做到野？
一陣出到去又俾對需借機爆衝突又俾人打完再俾人拉無仇報
對準重點ok? 由班傻西自己自high啦人地收足錢
完全唔值得出去理班小丑

完全唔明有咩意義 吃力不討好
唔好再拉長戰線做無謂野

圍趙救魏

佢地有「有公信力」嘅前港台職員出席集會
如果講左有力嘅說話係一定有noise
到時有位畀柒婆入

需要明白政府係隸屬中共嘅
前幾日中共嗰邊已經不停吹風講到香港司法唔公正
黨鐵車走「暴徒」令社會唔安寧，然後迫黨鐵做野話有需要會封站飛站
又批鬥大舉清算好多手足
今次做到noise 嘅話係大把位被柒婆入去做野
到時港台未必甩到身
今次真係打到埋身
唔好再講嗰啲混人入去講粗口，又期望發生群眾毆鬥嘅事件
要正經對待
佢地今次真係吹大雞想清算港台

屌你老母 場運動開始左幾耐？
你重同我講「被位人入」呢句廢話？
有邊一次政府唔係黑講成白 白講成黑
撐警夠次次報大數 根本呢d野don’t give a fuck就可以 如果我地出左去就真係幫佢make noise啦
你同佢地認真？ 唔好撚on9啦

聽日明明有正經事做又唔撚focus

經歷左咁撚多事 明既一早明哂
你同我講乜撚野有說服力有noise乜撚野前員工
收皮啦好唔撚好啊

睇清楚我寫左咩先

不用救香港電台，班垃圾夠鐘收工就即散，由得佢哋吠啦

間唔屎仲會去錯商台舉牌屌港台

有不反對通知書，大家都可以去支持吓！

Agger

做國際文宣

咁系咪要著藍色衫啊？

同意

做國際文宣
一人一信去廣管局同rthk撐

PISH

有冇勇武去做翻版付國豪﹐一定唔可以還手
d藍絲咁eq iq咁低一定出手
畫面應該仲難睇過機場果次
不過辛苦哂啦

我星期六要返工
腦細好alert
我就當食花生
玩咩都好 唔好影響廣播就算

Btw呢兩星期都keep住有藍絲嚟踩線

辛苦你哋了

咁撚樣都批集會 講到明包圍

唔驚柒婆借輿論嚟清算內部？

係中共直接清算

721,811